上左岸先幫人 中學要自私讀

岩唔岩先😂

岩😂

armour, Chung ho ball

岩你老母